突發！劉鑾雄就逃犯條例修訂申請司法覆核

開始連D有錢佬都驚

大劉恨不得將大粒墨碎屍萬段

補充

大劉做實事

去外國
以後唔番香港咪得
有錢佬拎外國護照就係咁用

好撚驚呀？ 拉你去澳門執番皂。

等睇連登仔捧大劉上神枱

佢唔駛驚啦 咁有錢 去國外得啦

佢入得稟就擺明唔想長住外國啦

自己都係地產霸權嘅受害者但係就崇拜地產商
之前李嘉誠退休個個誠哥誠哥咁嗌，真係笑撚死

佢犯既屬唔屬於引渡範圍？

記者朋友們,快D去訪問下細劉啦,唔係仲要教你地呀?

算啦 貪污

真係大劉出手

東張西望 吳幸美：「你而家心情點呀？」「擔唔擔心daddy會被引渡呀？」「打算下一步會點做？」

就算唔犯, 只要你返過大陸, 就求其搵條女屈你非禮強姦就可以引渡, 引渡完告你第二條罪

以為又係愚人節event

棄保潛逃 係嚴重的刑事罪行
比貪污更大鑊

不過，若然大陸有心屈機
超人都可能瀨嘢

過去太多大陸言論唔好畀佢走！
雖然話 正當商人係豁免範圍

講到尾擺明打有錢佬主意
刻意捉逃稅等等

好多人天真到以為唔犯某幾條法就得。
維基解密條友都唔係告佢洩密，係無啦啦講強姦定乜要引渡佢。
唔好天真嬌上身啦，家下求其一條罪可以拉你洗頭都唔洗。香港淘空晒啦

要贏哦

連登仔最鍾意做地產佬隻狗

又係喎！本來無一物，乜都唔使搞

我真係恭喜你呀

香港真正既統治階層出聲
一個就頂你一百萬賤民遊行

大劉代表的是成個商界集團

捉誠哥既話可能百萬人上街

最頂班嗰批有錢佬都出聲，好睇好睇

嘔好玩啦小朋友
揸莊嘅係四大地產商呀，幾時到大劉呢啲地產仔代表呀

驚到震而家

使鬼搵條女，要屈你，行街都可以屈你運毒加偷睇國家機密

有罪推定
並享國人榮耀

大劉係地產仔代表

一過咗呢條法例劉鑾雄即刻可以俾人送上大陸。我係佢而家走定佬先

好想睇佢被人拉返澳門
洗定屎忽啦

人地四大地產商唔只有錢，仲喺立法會揸住幾十票，一早有力deal到政府刪減條例
大劉就on99一條友去司法覆核，係顯得佢完全冇牙力咋

上面班柒頭仲話咩真正統治階級喺四大地產商面前，大劉含撚都未夠班呀

大劉 = 香港之神

2014年，劉鑾雄與羅傑承涉及澳門一宗洗黑錢案，被澳門初級法院判監5年3個月，其後多次上訴亦失敗，但二人一直沒有前往澳門服刑，由於香港和澳門沒有引渡協議，只要他們不入境澳門，便不用服刑。

澳門引渡

屌最後咪又唔搞有錢佬

港人講地呢2日出晒post去搞林泳淘
而家佢地敢唔敢同大劉開波?

一早有力deal到政府刪減條例
你唔係咁on9呀下
話之你刪到剩返一條。大陸一樣只會用嗰一條叫香港捉你返大陸。
香港係唔會幫大陸審完先引導

準備著草啦你

終於燒到自己嗰疊

我講東你就講西
我冇話刪減條例後中共就冇方法捉你返去喎
我係話四大地產商一早有力deal到政府刪減條例，呢個係事實，有咩ON9?

你覺得係地產商DEAL 定係政府自己想昆商家佬?
我冇話刪減條例後中共就冇方法捉你返去喎<<<你諗到商家佬會諗唔到,你當你自己係咩?